ACG文字格劍交流貼圖區 (109) 今個星期五有新一季頭條新聞

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠ ⁠ ⁠ ⁠

lm

不愧為我睇中嘅女人

LM

成班畜生唔開post

留名

正

唔好咁話自己=.=

狗兜

留明一身蟻

星辰d圖全部都變gif…

你都係其中一份子

唔開post嘅原因係唔想比隻bot洗鳩我通知

#metoo

辛苦了曉蛇了

Who

毒

mybb

港獨角獸

my bb

名

牙榮

Btw好耐冇睇頭條了
睇鏗鏘集仲有意思啦

支雞

噴了精

G夢

agger

你個部門夠唔夠口罩

有凸

係咪CSI?

我唔回答d無聊問題

收到風你個部門有大量CSI口罩

咁撚9唔益我地

以為入錯post=.=

bam bye

我老婆

下

中間左邊係全裸BDSM

咁細粒

好女仔

Shit

名呢

幾淫可以做我sp

多謝老婆豬

走啦

雞

想屌肉

生豬肉？

黑c要奶

Ching識波

星奈豬

真牛b

婆撚到仆街

理科最婆吧

(有片) 中國有醫院死左幾個小朋友，屍體仲係擘大眼！好慘！！！！！

utuber

咦無quote到==

自己回自己

咁低清都睇到隻眼？ ⁠

尊重未

Who 似好女仔

無心之失

utube

?

係唔係g

睇你點define

淫底咪g

那可能有點G吧

張圖都淫爆

聽聲會失望

不是吧

不是我嗰味就是了

那就是雞吧

牙葉有冇補習

你post d咩柒野=.=

比消毒紙巾乸親
係咪太毒了

死毒撚

真

歡記買咩食

lun g咩？

雞髀 炸燒賣 芒果西米露

@risa

fatfat
司華力腸都正

下次試吓先

禾讀書係為逃避返工……

去攬bb sin==

唔返工咪得 讀唔讀書都係其次

攬緊

讀asso好

岩 反正讀完出黎都係乞米

讀Ive有工返

立XX

開sem未

差唔多姐

上緊啦 聽朝9點都要...
開住個MON一邊訓一邊聽算

Ive 有intern asso冇

19號先開

ASSO都可以自己搵

又唔加gpa 冇咩用

online上堂同冇上堂冇分別...
今個sem gpa又要含撚了

賤種交流

鹹了

唔洗返學對毒撚黎講都係好事黎

我個人寧願返學
自己一個喺圖書館坐下都好
係屋企太悶冇嘢做

冇

全職廢青

咁點屈人機

點會冇野做 唔夠時間用至係
返學冇朋友=哂時間

返學可以prof講下野 冇咁悶

打死都唔去 曬時間

牛b!

不了 都聽唔明

香港人prof黎 巧巧人的 又派龜

讀書讀到做牛咁 容我拒絕

強者只會留在家中

有骨氣

咁點考dse

拉姆b

要幾on9 先會講得出派口罩connect 藍絲廢老

冇波=男人

考出嚟問心無愧is ok

我覺得要個老人家講光復香港時代革命先可以派俾佢

又真 所以我問心無愧之後就入asso

90粒鐘有咩用=.=?
我果90粒鐘都係做學校helper搞掂

正 我第時做炒散算

同我有乜分別

會俾人話冇出色

g

Emt先係

讀完都係等失業 有咩分別

咁撚出色做乜鳩

又好似有啲道理

每天就是瞓覺起身食飯打丁

Proud of 自己未

又維持了兩個月半

牛b死了

我就爛

(有片) 有中國人為咗搶洗手液 拎刀捅12歲細路女同老人家 成地血！！！

凍撚到

好大風

係廳 feel唔到

why post my waifu

理世真香

好想食炸雞

咁早醒

日式炸雞？

未瞓喎....

台 泡 日 都得

ging

台式要食大雞排
日式食拉麵嗰時順便嗌埋
泡比狗食

Dangerous zombie!

有點攰

上校式 / 賓賓炸雞呢

上校咩黎

KFC

美式

KFC係怡和

那吃joe樂比好了

嘔心

邊夠你地嚟

瞓過龍

會點

老餅

會跟唔上進度

下 你學霸黎

中文堂嚟

你飲開東江水 易啦

我嗰頭溝得多水塘水

瞓覺算

英梨梨係我嘅人

on9仔

英g我女人

母豬

勃

我日日飲佢奶

好撚肚餓但又唔想放開我老婆

一齊食

未刷牙

正到

御子正撚到

九郎最正

你要九郎，我要御子

英國人血饅頭！！！

- 分享自 LIHKG 討論區英國人血饅頭！！！

渣

撚撚先

%%%

瞓過了

999

who

nmsl

今時今日仲睇五等分同鍾意四葉既人 同支持共產黨冇咩分別

駁5到

cummed

公主正

.....

2019下半年精選音樂

您必須擁有權限

如有需要，請要求存取權，或改用擁有權限的帳戶。 瞭解詳情

您目前登入的帳戶是

再黎 2019下半年精選動漫音樂

你去要件藍色唔知咩就啱

d file name全部變曬做亂碼嘅

躝la

有探險樂趣

睇嚟我同你之間無對話嘅空間

躝啦

cow shit boy

我女人，勿亂J

死開啲啦你兩件

上面兩個做乜鳩。。。

又點撚樣呀

粒奶？

哈啦show

抵制粒奶雞

有無人見到#801？

??

去左虛空

打錯，係#800

辣殺連囝

係喎

bb

慘

你好撚好打？

睇你笑得幾耐

正視聽

bbbbbbbbbbbbbbb

射精

NMSL

bbg

已射

妓女

左邊？

早

六花

幹你母親

屌
七仔幾時轉撚左賣鴨脾

祝將軍澳陸沉

19 jai 有冇動畫推介

迷家

噴了一堆精

中出隻雞會有病

婆 香 爆 射

屌屌下會俾蟲咬J

唔介意

有冇生命密碼
中左六合彩我都想換

唔睇呢d野

過氣

loli咁正

明日香我婆

比起港女香
渚薰更貼心

Gay

fgo新角

咁淫

你啲女多數都g黎....

can't agger more

呢條女淫底

19仔引戰狗！

我都係

愛你

遲啲一齊睇

第一二集都未睇

==

siu4

dont post my waifu thx

飛特神作

陣間又話淫雞

珍

唔會

拍av?

做作

咁先正

臭雞先做作

爆

1

正到爆

997

1001開post